覺唔覺得12碼應該邊個博返黎就比邊個射？

一黎可以唔比人涮入球
二黎又可以訓練每個人既心理質素

我玩fifa係咁

對方手球？

對方射

唔計敵方球員最後掂波個個射有無得諗

對弱隊刷數據

.

如果搏到12碼嗰個俾人剷斷腳呢

助攻嗰個射

照射
射唔到你嘅事

真心同意，好似NBA咁

直頭可以 好似NBA 罰球咁 如果想轉比其他人射 你一定要被換走 如果唔係就一定要自己嚟

第二點唔認同 自己搏返黎自己射 心理壓力細好多

中圈開波 回後猜到自己手球咁點計？

中圈開波一路傳到自己禁區仲要再手球既話 死撚咗佢算鳩數啦

仲要用斷咗嗰隻腳射

咁邊個射啊？

全部比晒c朗射

入上一球嗰個射

不如改到籃球咁
入波前比人犯規，多球12m

屌

由於死鳩左, 無人射, 球證射

比哂美斯射 射到入為止

係成本問題
藍波一場幾廿個罰波
但足球一場都唔知有冇一球十二碼
要成隊一齊為咗呢個唔知會唔會出現嘅十二碼係好浪費時間
咁不如谷兩三個做劊子手

當然你可能覺得十二碼好易射 唔洗練都得....

咪盲反
呢1、2年美斯射12m勁左